{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_002829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "신대리8"
    },
    "text": "シンデリ\\n\nこの地域は内陸の山地で、海抜が高い地域です。西側には法山という高い山地が連続し、東側にはさらに高い山地が広がっています。また、この地域には新垈貯水池や新陽川があります。自然村には葛山洞、タレウル、ドゥンゴル、冷井谷、アンゴル、ジュントゥム、サジミという村があります。葛山洞は、この村で葛がたくさん生えることに由来する名前です。タレウルは、月を好むことで知られる村という意味の名前です。冷井谷は、冷たい水が湧き出る井戸があることから名付けられました。アンゴルは内側に位置する村という意味の名前です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の名前は何ですか？",
            "answer": "この地域はシンデリと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この地域の特徴的な地形は何ですか？",
            "answer": "この地域は内陸の山地で、海抜が高い地域です。"
        },
        {
            "question": "この地域の西側に何がありますか？",
            "answer": "この地域の西側には法山という高い山地が連続しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の東側に何が広がっていますか？",
            "answer": "この地域の東側にはさらに高い山地が広がっています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどんな水辺がありますか？",
            "answer": "この地域には新垈貯水池や新陽川があります。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどんな村があるのですか？",
            "answer": "この地域には葛山洞、タレウル、ドゥンゴル、冷井谷、アンゴル、ジュントゥム、サジミという村があります。"
        },
        {
            "question": "葛山洞の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "葛山洞は、この村で葛がたくさん生えることに由来する名前です。"
        },
        {
            "question": "タレウルという村の特徴は何ですか？",
            "answer": "タレウルは、月を好むことで知られる村という意味の名前です。"
        },
        {
            "question": "冷井谷という村の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "冷井谷は、冷たい水が湧き出る井戸があることから名付けられました。"
        },
        {
            "question": "アンゴルという村の名前の意味は何ですか？",
            "answer": "アンゴルは内側に位置する村という意味の名前です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 330
    }
}